香港己經輸咗

香港己經輸咗

係

唔止，全世界都輸咗俾中國共產黨

因為愚蠢嘅左膠加唯利是圖嘅商人

致眾五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃全家陪葬

仲有生生世世做中國人

嘩，我好撚驚牙

已

見樓豬日日開d冇人回既post
都幾可憐
好似日日上黎記錄自己未死咁

五毛扮澳門人真係好垃圾

輸咗啦 200幾萬藍絲簽名 得少少肯去打科興 仲要日日推老人家去送頭食藍血饅頭

已呀
文盲
己你老母呀

已輸左了